有無巴絲失業想做住文員先

1年制，14k-16k，5day，9-6
有興趣可以tg resumes俾我

疫情關係，會安排video chat interview

有冇巴絲夾kkbox
咁孤寒都唔慌好做

你以己度人，我都無辦法

有興趣 但係你公司請人有無咩要求

Fg有冇機會

文職零經驗請唔請

Bba 但失業梗
請唔請

銀行假

一次過答，有興趣就send resume，對上個次大多人白撞，謝謝

推

點解唔正經出jbb?

公司冇錢出po

出哥啲post好貴？點樣計架

但有錢請人

深夜一推

$316/ 1年都要夾
用勞工處啦唔洗錢出POST

點樣先會攞到16k offer

荀工一份